有幾多人呢幾個月主要都係網購日用品？

近期好多人都話唔出街，買野都係網購
但係落街又會見到好多人，之前仲要個個去超市排廁紙

其實有幾多人呢幾個月真係網購日用品？